大學畢業，咁既cv算唔算好花？

識有個朋友，大學讀所謂專業科，有牌考果d

做左7年野，做左5份工，最長個份做左2年，份份工都唔同性質，有專業工種，有technical, 有做corporate sales, 有做general staff, 每份工有少少關係，但唔算好連貫，每間都係大公司，每次轉都加人工，但佢一份工比一份工難搵，最近轉個份搵左年幾

黎緊佢打算裸辭，好擔心佢搵唔到野做

份份工都做得年幾
我係老闆都驚你做上手之後又走人啦

都轉過五次
點會冇啦啦冇野做

你朋友就是你

點解會變左係我

大公司Hr係好怕見工果個jumpy

轉工轉左年幾咁佢中間搞咩

有料怕條撚

佢無停過做野，係一路做一路搵，搵左年幾

人工點跳法？

飛機維修？

佢讀商科

Account?

咪係囉 cv花只係壓價藉口

但險左第一份工做audit，之後都同account無乜關係

你男朋友?

會唔會換返轉

我又係同你差唔多 岩岩見左份工都比人話我jumpy

你的朋友

次次都有得加算係咁啦